其實邊個係莊思敏？

假波雞 唔洗理

比吳浩康當沙包打個個掛

好似係

支那雞唔使理啦
最多味返出接客

對腳幾正
好想同佢隻揪

馬拉雞呀

唔撚識條垃圾喎
個樣咁柒 無人想屌

who

之前自拍話塞車，但太陽眼鏡反光見到前面好撚暢通，嗰係咪佢

馬拉人工雞